不在沉默中爆發，就在沉默中滅亡

但段政府就有令，說她們是『暴徒』！

但接着就有流言，說她們是受人利用的。

慘象，已使我目不忍視了；流言，尤使我耳不忍聞。我還有甚麼話可說呢？我懂得衰亡民族之所以默無聲息的緣由了。沉默呵，沉默呵！不在沉默中爆發，就在沉默中滅亡

－魯迅

香港人爆咩呀?
算吧啦六師弟

香港人揀滅亡

而家方式根本爭取唔到任何訴求, 都係搵個地方 重新開始算啦

香港人仲要死忍爛忍？

明天還要返工

逆來順受係我地香港人嘅精神